如果錢大媽請國泰空姐去賣肉連登仔會否幫襯

衲dee會唔會幫襯買狗肉 整三六？

賣肉上patreon 咪得

本身已經日日去錢大媽買豬

夠新鮮